HI你班連登仔

上完街集會就唔洗繼續文宣呀?
而家7婆又用監警會去代替我地要既獨立調查委員會呀!
將軍澳又發生連儂牆斬人呀!
究竟你地記唔記得幾多人因為咁而犠牲左?
仲有一個比狗爆眼既女仔等緊我地去為佢討公道呀!
而家又有家屬比人虐待
你地究竟仲記唔記得721 同811 既事?
我真係對你地好失望
仲想改革既既 就一齊做文宣啦

光復香港 時代革命